英國最壞打算，取消中英聯合聲明，取回界限街以南！

英國最壞打算，就係取消中英聯合聲明，要中共轍出香港！

順便聯同國際社會，踢中共出聯合國！

其實美國已經部署緊，香港只係隻棋子，用香港焦土嚟製造時機，崇共嘅去新界北大灣區，英籍嘅去香港島英國澳洲！

呢啲先叫空城計！

好多人會因為其焦土而一無所有，中共亦無計可施，因為太多人質財產喺西歐

英美日制裁可以令任何國家變成北韓！

700萬人點逼去香港島

藍屍會向北走

只限bno?

撑警搬上去

汁又無，標題黨

學美國咁要人出示fb, ig
有親中言論一律新界北

好多會比中共屠殺，好多走翻大陸，好多會遷移去英國澳洲

source？

界限街以南之後啲樓會迫過以前九龍城寨

除咗呢樣冇第二樣方法，因為係中共先用滅港嚟要脅歐美，成幾百萬人質，冇得救！

美國會順住呢個機會收網，一嘢收大陸皮！

寧願係咁都好過而家

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

會唔會ff太多？
英國到而家都淨係出把口

中英聯合聲明失效既話

新界會回溯返去拓展新界專條，新界會係租約期滿但未歸還土地

香港，一點都不能少

咁機場點搞

等口交部出聲先算啦
你係到FF冇意思

推
而家正進入明朗階段
唔可以分心

大埔撚

真腥港人留返低囉

佢做得出先好啊 順手趕埋嗰堆150返大陸

推

英國唔行出黎話一國兩制執行良好已經偷笑喇
人地花左成百年搞起中國，會為你小小香港放棄?

軍管嗰首個禮拜樓市崩潰，香港即焦一半，打後嗰一個月大搜捕十幾廿萬人，香港人走佬+外匯管制，再焦多1/4, 之後全球制裁，正式焦晒！

焦晒之後，就可以計數，收容難民，談判，再慢慢收拾中蝈.

出少d ff post啦，而家已經夠多負面post, 一時又內部消息，一時又消息人士透露，一時就自殺，一時就去勸呀邊個唔好自殺，跟住而家又成班洗版煩膠乜鳩冇野講係咁洗d有用post

好多人冇BNO架

利申：97前出世，老豆老母冇攞過BNO，有得揀過陣拎撚咗特區護照

咁香港唔係殖民地咪移民去英國囉
不過應該有財富或要有工作限制

二百萬高質港人其他腥港人黎㗎

企前線啲00後義士點計？

收返我就要移民落返九龍/香港啦
仲要跨國返工添啊陰公

準備移民落九龍啦一齊

我可唔可以搬

香港一點都不能少
收就收返哂全港啦

英國唔會咁做

界限街以南開始貴

起碼都剩係97 7月1之前既人可以冇條件咁得到BC
根本就係佢欠左我地

97之後其他再case by case
走得好前有危險要幫左個的先

新界應該先返回英國管治但主權未定狀態 邊個爭得贏主權就睇拳頭喇

你如果冇bno, 又著過黑T, 就算冇勇武，多數都會送去新彊

英國想要錢收返香港就得
收黑錢都收到手軟

出兩次境

9up
英國都自身難保
仲會理香港咩
脫歐脫到一pat屎咁

新界BNO：居英權

訓醒未

咁搞法，港島樓價應該5萬蚊尺起跳

中英聯合聲明係建基於南京條約嘅，強國係度不斷強調中英聯合聲明失效！一旦英國成全你宣佈中英聯合聲明失效，南京條約講會死灰復燃！

未來人，你係第幾個時空嚟
我嗰個版本係中美喺南沙擦槍走火
開始打WW3，廣州、天津軍區罷戰
總司令各自宣佈軍政府奪權
場仗未打完，中國基本上已經散咗

到時巴打們記得綁架哂住新界既巴絲走啊

錯手負皮咗
我屋企都係冇攞bno
而我係97後

我無野講

下 有咩可能
中英聲明無法律條明講明有權重奪香港治權

source?

你都傻
藍絲係最口裡說不身體卻很誠實嗰批
口講大陸點好點好但又唔去大陸住, 甚至唔出聲攞住外國passport
我敢講到時藍絲一定全部唔出聲靜靜歸英

屌你老味呢D FF 9UP POST 都三頁
唔識分都起下樓主底, 襟個制都唔識?

重有，唔好以為中共軍力好勁，冇錯解放軍可以衝落嚟屠殺香港人，但英美可以輕鬆全殲大陸海軍空軍，即係中共海空軍力歸零，大陸就任人轟炸！（唔好講用核武，共産黨條命係好矜貴架）

打飛機post

羅湖橋以南界限街以北交返比大清正統繼承者中華民國政府
中華民國政府之後再租借返俾英國政府
租借期999年

唔好打飛機啦

唔好出飛機文

比bno 有工作visa，已經係最好既打算

97冇bno

唔好丟低我

其實有d 難

到時港島巴絲可唔可以借個位俾新界巴絲

612同71大把後生仔冇BNO唔通佢哋唔係香港人？
大是大非前唔好再自命不凡啦

中二病發作？
你估打機呀 輕鬆條撚
英國邊夠共產黨打

九龍半島，香港島，離島
無記錯97之前仲有條叫都會線嘅物體

夠200萬人住就得

其餘既做大灣區居民

有邊幾個區屬界限街以南？

中華民國新界地區

其實有咩可能啊

過左612果晚我whatsapp問我朋友如果到時真係收返香港可唔可以俾我一家搬去佢到

same here

可能以前啲砲台都攞番曬出嚟用

鳩少陣得唔得 今時今日仲諗住靠人
俾你班仆街激到死士死都唔眼閉

沉默大多數個啲由佢繼續沉默仲有撐警民建聯班仆街

咁真係會香港內戰喎
我仲以為全金屬狂潮係9up

驚閪咩
叫啲奶共撚樣繼續住佢地嘅支那囉
不過睇死班撚樣都係同而家一樣
一路屌香港、屌西方、屌自由閪
一路唔敢住喺支那
奶粉都唔敢飲

而家嘅城市規劃好難再界限街以南咁分割
你可唔可以想象一下，旺角同深水埗變成兩個唔同嘅城市？
由觀塘返CityU要過海關？
又或者係要去摩士公園捉寵物小精靈要帶護照？

冇問題嘅，如果唔死應該可以疏散去第度

問題係中國唔撚理條聲明
除非令到佢跪

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用
呢張張細執左, 有巴絲用緊頭個張可以考慮轉呢張

作咁大
好難相信...

新界自己建國獨立

咪戇鳩啦
英中聯合聲明係包括新界

英國佬見美國佬用香港要脅中国，有樣學樣要多啲錢

但今次前線好多90、00後喎

好似Full metal panic咁香港南北內戰

真唔撚真

樓豬咪就係個source囉

屌 唔好ff啦 搞到我以為真係新聞 開心左一秒

原來又係一件痴線佬

好想搬屋但買唔起

美國就打得贏
英國就算啦

全世界最大獨裁政權，點都要靠外力，毛澤東打尻國民黨都靠蘇聯啦

唔理咪係第二個方法囉

on9 post都咁多人理同正評

一定唔會

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

英美兩軍來了我帶路

我住粉嶺但我個選區好多人都係投天琦架

🖕🏻

FF小陣 OK?

解放軍直接入城唔認中英聯合聲明 直接軍管
之後可以點？

侵侵可能同英國合作, 佢要搞香港, 但唔由侵侵自己搞,

let's wait and see

到時學新加坡大填海。

咁撚痴線

若然係咁，拿拿林買港島樓先

粉嶺不嬲係泛民票倉

界限街以南都係200萬左右咋嘛
另外個d上返去啦

撐驚嗰d翻大彎區

咪講咗囉, 大搜捕+屠殺+焦土之後，英國取消中英聯合聲明，要求中共轍出香港．

一齊移民啦

忙到
尤其今日2場走晒係mission impossible

地理攞U？

新界條約都唔係同中共簽

本身都貴到扑街

唔會
但如果會界限街以南樓價

共產黨殺晒700萬人
英國軍隊都未到啦
全世界得美國夠中國打

其實當年英國保留界限街以南都係一個方案，好似直布羅它坨咁

界限界以北先係大陸
九龍都係英國

似足云根叔啲語氣

FF?

收返香港絕對對英國有好處

唔好亂up啦諗下都知無可能
信果d同低智藍絲一樣

唔洗汁都知9up

(更新版) (緊急)攬炒巴同登報眾籌巴請入黎睇睇

#105 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實割讓份合約係清朝簽
中華民國承繼, 份合約仲係台灣

原則上中華民國仲存在, 只係打敗咗而失去九成以上領土,
但無打輸嘅土地, 唔代表中共可以自動承繼, 正如台灣一樣, 中共唔可以話台灣領土屬於中共, 所以香港亦一樣

如果取消中英聯合聲明, 主權應重返中華民國, 一開始同中國傾本身就係錯。

回歸前香港市民

FF post 咁多人 push

真係想分開南北韓咁 咁就可以放心焦土化 睇住佢地食番佢地既後果

咁人口點分開?

港島區樓價gogogo

英國應該將新界還返比清廷, 始終係人地嘅野
咩話冇人收返? 還唔到就算啦咁

英國都係講下經啫
有利益時佢就會收聲
真係咁正義咩

打下飛機好啦

黃大仙點算

On9，以一個第一個狗衝認中共嘅國家會做呢啲？瞓醒未

無咗香港 大陸咪等於鎖國

咪講笑啦 中共玩撚左咁多錢落大灣區度
香港又咁細 一句話取消 真係隨時打仗架。
香港又唔係英國血統 佢地邊會咁得閒幫我地搞咁多野呀。
仲要聯同其他國家制裁？ 中國咁閪多人 呢條水路咁爽 啲商家有冇咁好死放過呢班咁撚貪慕虛榮 又易跟風買野嘅人？仲唔賺撚到你盡先走？

自立為帝承繼清朝道統
新九龍以北皆吾土矣

英美要香港點歸中華民國先，英國再同民國主權換治權

OP, FF 唔係問題。呢個世界好多正嘢嘅起初都係由FF開始。

但個level of detail 咁撚樣，做條毛咩？

點收？出兵？
唔係唔想，但唔好幻想

填海香港仔鴨利洲南Y島水域

以為起碼有d小道消息打下飛機
點知純粹9up都七百正評仲9up得咁離譜

無可能, 因為界限街以南拎番都守唔到

唔好成日發夢啦
英國唔會要 亦都無能力要番香港
香港97之後已死
自己搵路數移民吧啦

你叫d九龍巴打住界限街以北ge點

6.9 6.12 6.16 好多冇BNO

父母有就得啦

咪新界
香港法例都有寫啦

好彩住緊港島
新界既朋友快d搬嚟再將d新移民掉上新界

有過期BNO應唔應該續

英國唔會無情白事幫我地的
除非美國打咗第一槍，時機成熟英國先會出嚟執雞
或者英國同美國夾埋引中國開第一槍

俾中華民國取代中共國啦

屌你啦我住新界

同藍絲睇youtube content farm一鳩樣

200萬都唔掂

咁新界東咪要自立為國

界限街以北，獅子山以南，叫新九龍

唔好發夢

英國佬唔會真關心我地

香港只是係一隻棋

國家利益永遠最前

如果，只係如果
聯合聲明玩完，即係返返去南京北京界址條約上。
但清國嘅正統繼承者係中華民國。
而無論之後係歸英定獨立都好，都無可能唔經公投確認。中華民國呢個國家本身就有公投嘅。只要佢承認個公投咪得囉

八國聯軍再入中土?

續咗先啦，咩時勢呀家吓？

應該
我上個月續左

歸華

打柒都唔信。除非中英打返場先

棋有棋嘅價值。問題係自己要清楚自己對人哋有咩利用價錢 點先可以為自己換嚟最大利益

錯， 現在土共是聯合國確認政權
中華民國在美國跟中共建交後已完

dllm
00後秒變condom
天琦變埋射左落街既精

瞓醒未

明日港島 5000億

新九龍=新界既一部分
香港法例 第一章

錯，聯合國承認中共國係中國，並唔代表中華民國唔係一個國家。
而且當年踢得走民國，點解唔可以聽日踢走中共國或承認兩個中國？

機場算界限街以南？

雖然知道係假
不過真係發生嘅港島樓價可望升到新高

大量連登仔居住於屯元天

咁玩曲線點計

父母係BC otherwise by descent的話，可以傳一代

你夢醒後再黎討論

是咪搞笑啊大佬
界限街以南包括九龍半島陸地+昂船洲ja

It was an error on the part of the John Major government not to grant Hong Kong’s industrious people the right to settle in Britain before the handover. Most were condemned to be handed over to China along with their city

The Spectator係英國保守黨人睇既雜誌, 今日7月5號既社評, 而家都開始有風吹BNO要平權

你自己個理據有問題就唔好話人發夢。

開返啓德

從來香港人都係一個自我身份認同黎
冇血緣限制 冇種族限制 更加唔會有護照限制
要追溯 不如得啲藍絲圍村仔先有資格過去住？

都是新界黎架大佬

非聯合國成員國，就唔係一個國家？

好心飛機唔好打咁誇張。
真係咁就一定打仗。

你係做先算

其實99%會平權

咪係，佢地係咁愛國
港英政府嗰時就應該返曬上大陸啦

自己上聯合國睇啦 發夢人
事實就係事實，在連登打飛機有乜用

唔好講咁死，除咗Cabinet入面之外，無人會知

希望真係啦

非聯合國成員國，就唔係一個國家？
柒咗就老屈人打飛機。

就算有汁都係鳩up下咋嘛
英國邊有咁得閒

我都係

對英國不抱有任何期望好耐

嘈咩鳩,要走全撚部一齊走

就算比bno都應該係97前既人
97後出世後只會當中國香港人

樓主係咪游清源嚟？

ff 少陣，打少d 飛機

射到一地都係

直接再聯同美法德日俄,一齊打尻佢再瓜分所有土地,從始中國人同所有人頪就有好日子過啦!

BC otherwise by descent 可以傳一代

在聯合國眼中，台灣係中國一部份
分治只是事實既政治問題
多謝，無興趣再揾幾十年既事實黎鬥咀

BNO平權，
向台灣買地發展新香港，
呢2個最大機會

真？

好

我無bno 大陸出世 4歲先來港 但黃血 跟足全個6,7月
可否留返個位

係就快呀 我就算無左間屋 去訓街都訓界限街以南

藍屍肯定第一批衝去香港島
#口裏說不

新界西點算

咁要睇係bno定幫我地升格為bc
bno就乜無希望

你未正面回應，非聯合國成員，係咪就唔係一個國家？唔好轉移視線
你只係用聯合國去掩蓋其他客觀事實

而家搞到咁難睇，好難唔平權，不過真心希望50歲以上無份，因為呢班廢中廢老都係藍屍，而且教育程度奇低嗰班．

英國國籍法，個BC 有分By descent 同 otherwise by descent. 所以平權的話00後唔一定無

攞著數佢地就最叻叻

咪發春夢啦
bno比居英權已經唔駛搞咁多野

咁喇沙仔咪好慘？啱啱就係界限街北面，日日要過關返學

唔好忘記支共係UN 有超然地位
因此台灣自然係「支那既一部分」

國際唔承認點入聯合國

更加唔好投票去承認係一個國家

當年中華民國夠係代表中國啦，咪一樣畀人踢走。

偷換夠未？
上面一直問緊你：非聯合國成員，係咪就唔係一個國家？
正面回應未？

仲諗住返工,...奴姓真重,,,

得200萬人去姐

算啦英國佬，成日係到吹水

有可能咩

我有諗過

緊係啦 白痴

國際唔承認 自己打飛機有乜用

有冇聽過有些人在外島話自住
話自己建國
又有國旗 又整郵票

睇下國際郵聯有冇依個國家

英國佬宜家夠膽同中共依隻大老虎鬥咩

咪係上得連登多數要入集中營，重有機會比你過海？

係就快

一個字
錢

而且攞唔返新界嘅話，
香港都係廢，
當初攞新界嘅目的喺為香港好啲發展囉!

應該要連埋新界永久割讓

唔好ff啦。。。

咁撚多FF
英國正式出口先算啦

新界人好慘

屌你老母臭閪而家得97前出世先係香港人？

機場喺界限衘以北 點算

新界牛

咪ff得咁過份
冇新界 九龍同香港食穀種？仲要講緊係界限街為界
連九龍啲水塘都冇埋
如果係得既話 當年根本都唔使還香港九龍
因為係永久割讓
FF都FF佢成個香港搶番黎啦

收一定唔敢

最好 或 最壞環境下

比 bno/ic 舊香港人及仔女bc有有少少機會

屌 樓豬大家Fact Check la

我都係黃大仙

咁多人係唔睇有無source
樓主吹左咁耐有咩居心？

真係唔好ff 甘樣香港真係徹底玩完

咪撚吹啦
英國收香港會唔會剩係收返界限街以南
而家香港發展到咁
香港 九龍 新界跟本分唔開

走左仲邊有得攞返架，除非打仗啦。

點解嗰陣英國租新界唔順便寫埋永久割讓埋?
反正嗰陣滿清都冇得反抗嫁啦

點解唔永久割讓?
要諗下啲後代啦， 到時有個好似由中共咁仆街嘅政府， 又要歸還返

700萬人得200萬人反送中姐, 果200萬人係港島/九龍南就夠

咁2002年前瑞士原來唔係一個國家嚟

大灣區牛

最低限度新界比住中華民國託管先啦
唔想做大灣區人呀

新界班圍頭佬得償所願做中國人

順帶一提，71衝立法會條片，解放軍已經喺軍營loop緊，培養緊情緒（呢個亦可能係英國轉風原因）

淋病見學生，係想模仿李鵬64見學生，抹黑香港大學生係幾咁無理唔尊重政府．殺你哋係自己攞嚟衰．

咁啦
有香港永久居民身份證,十年內去支那不少於十次(工幹除外)就可移民去界限街以南

白痴仔，唔好將“聯合國承唔承認”同“個別國家承唔承認”喺度互相偷換啦

如果中華民國唔係一個國家，就一個邦交國都唔會有啦

住界限街以北點算好

焦土咗之後呢啲已經唔係問題，係既定事實了！

恭喜恭喜 你快D入聯合國申請建國啦
大中華希望靠你啦

柒咗仲死撐

不如Ff 作故 香港成為外星人基地 打救香港
第一集由港男遇上仙女座女外星人開始

認真答
我覺得美英可能扶植親美英嘅香港獨立政權
而唔直接收回香港

深水埗

FF 就收皮啦
做返正經文宣好過啦

西方做法都係，消滅當地政權，然後換文一個較民主和西方合得來的政權，如台灣。

唔會，北角班親共既會比人趕走，有大把地方
西環都大把地

雖然係打飛機 但支持

你攪聯署 記住通知所有兄弟
有我地係背後

天佑我城！

永久割讓成個香港咪得囉!
點解淨係界限街以南?

點會直接拎返丫
英國佬只會不斷協商協商
你睇脫歐搞幾耐

FF

反攻大陸整個大灣區納香港國版圖

住九龍區揮一揮手

睇返中英聯合聲明就知其實中共無香港嘅主權同治權嘅合法性，係聲明第一點入面提及中華人民共和國政府係對香港恢復行使主權，「恢復」，即係曾經行使主權但之後無，依家再行使先叫恢復，咁之前中華人民共和國政府係幾時曾經對香港行使過主權？答案係無，《展拓香港界址專條》係1898年簽署，此時中華人民共和國政府仍未成立，何來恢復？即係由第一點開始已經不成立

而第二點聯合王國嘅聲明都係不成立，交還，根據《南京條約》，《北京條約》同《展拓香港界址專條》，簽署雙方分別係大清帝國同聯合王國，大清帝國係1912年滅亡，被交還的一方已經唔存在，中華民國同中國人民共和國有無法理依據去繼承以上三份條約係個疑問（求專家解答），如果無即係其實一開始係英國割讓自己嘅土地畀中華人民共和國政府

英國97都縮
宜家鬼同你搏咩

收就一定無機會

望下新加坡就知

馬拉有乜不滿

收空權 唔比沙 乜乜物物

比你港獨，我地個空權將會小到嚇死人

到時唔駛起三跑，半條跑已經夠飛機用

美國最壞打算，世界大戰，一統天下，咁我地就可以做美國人了

信英國？FF下好啦
連取消高官英籍都唔敢

唔係失敗主義
但係如果當年英國佬國勢咁強都跪低，而家國勢咁弱就更加唔會企硬幫我地手去打支那

根本呢個post 係樓主FF 打飛機

如果實際要動用海空軍既話一定會係英美日台聯軍對打中共,英國佬至唔會傻到單拖

因為南京條約 同北京條約係永久割讓
界限街以北係租借99年

會攞但會係美國攞 但唔係名義上/香港歸我國土咁攞 而係用經濟制裁 關係法 揸支共大春袋 強迫實施雙真普選+派人監視住香港民主政濟發展
= 經濟加政治上控制左香港 不過照show中國香港個名

但呢d起碼下年先開始有d野睇 分分鐘搞到202x先有

住係界限街以北

最壞打算呀！

香港冇好結果架，只係睇下死幾多人，同有幾多人走得甩

如果以持有條約正本作為正統繼承國既理由係咪可以
當初竊國又點會諗到呢啲野

香港係不平等下分割 唔公義發生

所以二戰後， 國際上香港要比返中國(任何政權)

點回歸只係討論出黎，結果係97回歸

所以，英國沒可能收回香港

比舊香港人bc已經係最盡

何文田係咪界限街以南

界限街

飛機文都1300正評
同廢老有咩分別
屌晒你地老母

改個英國出手打飛機啦

英國收回香港，要黎多次鴉片戰爭先得

香港獨立機會仲大D

唔好傻 佢地第一個趕住過海

咁嘅垃圾po都推到13頁

唔好打飛機9up啦，又無source，比假希望人哋

推
只集中五大訴求

00後點算

全世界亦都可以唔承認中共呢個竊國政權.
記住"中華民國"呢個正統繼承清帝國的政權仲喺度架
跟住spin去拳頭/武力定勝負? OK, 西方世界等支共講呢句好耐啦.
大家WW3見, 唔好死.

同藍絲飛機，中共聽日武統台灣有乜分別

英國脫歐自己都自身難保，如果佢地肯 cut 果班高官英籍，都已經好好。唔好 FF BNO 會有咩新特權，佢自己都一路收緊移民政策。

中國唔會想令香港變焦土，佢仲想收返台灣，而且好多國有企業都仲靠香港 cap 水，焦土左，大水喉無左，亦會好大獲。

依家係睇美國點樣處理香港，但佢地都唔會輕舉妄動啦。香港仲係有希望，趁依家回氣，再 brainstorm 下仲有無野可以做仲好啦。

其實問題就係咁，講個例子，你同甲借錢，簽晒借據，一式兩份，之後乙拎甲嘅借據叫你還錢，如果佢無甲授權，佢有無權咁做呢？

如果甲係死咗，乙唔係佢親人，無份繼承佢遺產，啲嘢被人倒晒落垃圾桶，張借據被乙執咗，佢又有無權叫你還錢？

更甚如果乙殺咗甲，搶走佢份借據，乙又有無權叫你還錢？

呢啲可能要交畀法律專家解答

即係樓主吹水

九龍港島fatfat

填海果d點計

界限街圍牆

9UP POST 都可以14頁, 唉

仆街我無bno

咪搞分化啦
我住將軍澳嫁仆街
要收一齊收

咪on9啦 大把國家種族滅絕都無畀人踢啦
更何況支那係大國

FK
可唔可以唔好掉低我
我正正住係新界北

中華民國 中華人民共和國
都唔承認 南京條約

真，香港同澳門無法根據殖民地形式解決問題係源自中共政府唔認個三條條約，唔認同香港係殖民地，最仆街係聯合國又過咗，屌佢老母

係就正，我住緊九龍罕見的999年地契樓，界限街以南

即刻踢你落海然後自己搭小輪去港島呀，你諗多咗

快d

你真係要咁計 還都係還比台灣
中英聯合聲根本唔合法

點解當初係99年，唔係999年啊

咁d假膠咪仆晒街

成個post都係精

訓撚醒未呀

到時候明日大嶼先叫有用

以後入馬場賭馬要用回鄉證過關先去到沙田

ff係無問題嘅

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

開返跑馬地

得200萬人有資格

未試過對自己fb咁有信心

新界同中華民國共同管治

錯. 中華民國係繼承清帝國一切, 包括清帝國所簽的所有不平等條約同當時的賠款.
唔好誤導人.
耍無賴,用武力唔承認所有條約的係支共, 亦因為咁所以當年支共先欺騙到大眾, 成功竊取中華民國9成領土.

比公安查先會無信心

唔好大隻廣

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

睇美國頭啫，美國話要郁鳩中國的話，英國唔通唔跟？想脫歐之後食西北風？

個時時任港督係有提議過不如索性要求清政府割埋新界
不過俾英國駐華大使反對

不過咁講 對比起港島同九龍界限街以南 新界明顯大好多

自2019年起英國已經冇講一國兩制運作良好

英國佬想收返香港島同界限街以南? 痴線! 收咩返呀?

係回歸, 呢啲先係真正嘅 全港(島)市民熱烈慶祝回歸

我只係推算到會搞到三戰 以中共既野蠻程度黎睇

口交部: 香港是中國固有領土，不容外國勢力干涉中國內政，完

當年傾聯合聲明，支共應承英國乜乜乜，五十年不變。到依家走樣，人地問起，支共就話人干涉內政，聯合聲明係歷史文件。明明自己走數，又屌返人轉頭

咁美國佬都可以話中美三個聯合聲明係歷史文件啦

屌，個大使咁撚蠢既，清政府乜都要應承嫁啦，有得食緊係食大啲，當年應該食晒成個大灣區範圍去

（新界jj）就算取消中英聯合聲明，中共都係要撤出新界！

個標題搞到好似真咁 少啲ff

不平等係中國嘅講法，條約就係條約

set deadline呀

唔熟聯合國制度，有咩機制可以踢中國出聯合國

軍火女王入面情節

一星期兩次啤酒園

中國一早將聯合聲明當做廢紙，日落國仲係度話運作良好

第三次世界大戰

其實無，因為支那係特權階級黎

有無睇英文原文㗎你？

In Queen WE trust

咪係食埋成個廣東都仲得啦

如果嗰陣新界都係永久割讓
英國根本唔需要搵支那傾香港前途問題

認真問
點解支那咁驚BNO有居英權?

但支那可能又放幾十萬兵係深圳話打香港，根本冇得守

繼公屋仔後又多一個階級，界北仔

好在住港島

當年肯用下腦
填平九龍至香港之間海，界限街以南就以南

唔好漏低我地d新界人同牛牛呀
我地唔想翻大灣區

發完夢未？與其靠人，不如靠自己

歐盟會唔係同樣想中國散？咪玩啦
好似蘇聯咁散晒，最合乎西方國家利益
中國又大又唔跟規矩玩

民國同共產黨唔承應，滿清同列強簽定既不平等條約

引入任何外力，等如自己唔洗做嘢？點唔靠自己法？

美國獨立有法國幫又點睇？

趕走班大陸人先

我指佢之前講明明對家一早當廢紙，自己仲係度維護

冇錢既點係香港島揾地方住

不過英國真係話聯合聲明作廢，收翻香港
呢可能可能性同港獨一樣低

有個梳化位

做新界佬好慘

我打撚死都唔信英國會敢得罪中國

but之後無屌鳩對家好耐啦，

but之後係屌鳩對家好耐啦

而家最驚係成個政府係兒登仔返工不了心態 過一排照開會閉門會議

所以十一月約定你

英國口交部算啦

新界東西點算

咁我準備定移民九龍

以而家既英國
有撚料制裁支那咩佢地都窮撚到乜咁
脫歐又未搞掂
支那驚既只得美國

佢地第一個衝去英界啦

英軍來了 我帶路

新九龍同新界歸台灣

同有bno嘅結婚

新界人表示

當時香港不過係個細港口 咩都冇
英國在華都係為咗做生意為主
咁佢唔想同清政府關係搞到太差嘅我都理解
睇返近代英國同大清打仗都睇得出其實英國對中國領土無咩興趣

邊估到幾十年後香港有咁嘅成就
可惜歷史冇得返轉頭

其實周恩來鄧小平嗰啲根本就唔想收返香港
香港獨立於中國之外對中國先有最大利益 我信佢哋其實明白 不過佢地唔可能會同意俾英國續租新界

如果今日中國嘅領導人有返佢哋咁嘅智慧就唔會搞鳩香港啦

做到先算 而家佢咁現實

仲回鄉証？
要用passport 過關啦

叫清朝出返黎先好還

好明顯唔會接受香港難民囉
對付中國之後
香港完全係用完即棄棋
人命係唔值錢

機場搬咗廿年，你話呢？

又分化

英國救港, 我願意去當兵做死士

英屬香港 中屬腥講

B你老母，香港過幾百萬人都冇